今日拜山領悟到支那人既一樣野

「支那人對共產黨並唔係信任，而係信仰」

今日邊拜山邊不斷諗，其實拎住袋衣紙行上山燒又晒錢又晒力又晒時間，理性話我知係唔合理，係智障，係矛盾。但感性上話我知清明節就係要拜山。而我亦都冇去屌身邊既人做呢啲唔合理既問題，雖然我知我做緊戇鳩仔。我知道人死左拜黎冇用，但我都會去做，呢種就叫做信仰。

支那人最能體現呢種精神。共產黨就係一種信仰，你唔會屌柒自己老豆老母燒衣紙會傷肺又曬錢，就等如支那人唔會屌柒迫害自己既共產黨一樣。

再理性既理據都無可能撼動佢地，因為呢種係一種信仰。

所以以後見到支那人唔洗同佢地講道理，直接屌柒佢地就夠。

「有一種宗教，叫共產黨。 」
「有一種信徒，叫中國人。」

認同

agger 仲要逼人信

所以我無去拜山

信仰 只可以用另一種信仰取代

同樣覺得拜山好on9。我啊爺要拜佢老豆老母 拜佢老婆 拜埋佢老婆老豆老母，但佢自己個啊爺啊嫲就🈚拜。我呢… 又要拜埋佢啊爺啊嫲 拜埋佢老婆嘅老豆老母………

問題嚟喇，我要拜我太爺太嫲，咁點解佢唔洗？
到底要拜幾多代？？🤷🏻‍♂️ what 撚 the fuck??

話雖如此，我父母過生後我一樣會拜 (如果我仲未死的話)，但我唔會叫我嘅仔女陪我on9，因為我經歷過🙋🏻‍♂️回歸大自然咪幾好🤷🏻‍♂️

其實同藍屍一樣，屌嚟做乜？佢地明咩？🤷🏻‍♂️
唔明嘅做乜要屌？🤷🏻‍♂️

手足做左咁耐文宣 要明嘅都明曬，唔明嘅亦無需多講💆🏻‍♂️

你而家先知
不嬲係信仰黎
所以先咁多死忠

好地地做咩將拜山同支那掛勾
你唔想去拜咪唔好拜

你博唔博到?
根本就一樣，只係潛意識自我否定緊
簡單講句，比人洗左腦

我覺得要由下一代入手
將取笑共產黨變成日常，同埋成為多數
咁就會成功

無諗住駁
只係拜山係一年之中對我爺爺麻麻比較大既心意
同埋拜山可以同d住得遠既親戚開開心心傾下計
所以我覺得你將拜山呢個傳統同支那拉埋一齊講我不爽姐
你地繼續